唔知點解視窗模式打機cpu用得特別多

一用視窗模式打機
個NT kernel & service就長著幾十%cpu
熱到粒u都慢埋

之前以為部機搞乜鳩
點知用返full screen打機就無事
有無巴打知點解會係咁

我都係咁 之前打bf用window mode勁lag 我仲以為咩事

google過又搵唔到答案所以上黎求解
嚇Q死我以為天氣一熱就lag機

因為全屏顯示只需要處理隻game既畫面，而視窗模式就需要搞埋其他程式，所以以前啲graphic card轉出桌面會好lag，而且會黑畫面一段時間

每次縮細應icq都係一個考驗，因為下一刻入番去你已經死了

估唔到會差咁遠
可能個windows aero都有影響
多謝巴打解答